[求救］想問下有冇資料復原同notebook高手可以入一入黎

首先，多謝左大大你入黎先

係咁既，我部電腦係asus既E403SA，今日部電腦個底板自己無啦啦燒左。但其實我用左一年多少少，冇諗過咁易壞 咁化學。

我對部電腦冇哂希望架喇，不過就想要返入面既資料。想問下有冇人會識或者識人識整

今日都叫做去左四間問，但間間都話修復唔到。因為係on board既 個儲存體。拎左去asus問個反應係整得=預左啲野冇哂。而家完全唔知可以點算 如果咁岩有高手在此，就打救下啦～拜託拜託

揭起左既圖一張

[img]

華強北？

死咗條心

利申 以前份工係data recovery service